入u後好焦慮好抑鬱

入u之後真係好焦慮，又唔知點解
其實潛意識知道自己好幸福，生活要咩有咩，表面上好似好開心好多朋友好多人鍾意，但我知道全部都係假象
大學扮到好social，但自己yo完人又唔會好enjoy，其實本質上根本就係內向毒撚
群埋一班人，佢地根本唔care成績，成日掛住玩，我又唔想自己唔合群，就同佢地一齊玩到爛曬gpa
我呢家知錯，想遠離佢地，想改過自新，但係已經錯得太多
所以我忍唔住想逃避現實
我知道我咁樣落去唔得，但我不顧後果咁將所有嘢postpone，就係可以俾時間自己摺係屋企，一的起心肝想改變就又忍唔住procrastinate
好撚失敗啊我
見到大學啲人個個又有拖排又有返工又兼顧到成績過3爆4
我真係覺得自己咩都唔係
唉

樓豬係毒撚?

係毒撚做咩都有錯

天生冇辦法

毒撚學人講尊嚴

我玻璃心 可唔可以細力啲攻擊我

我係engine 毒燃 日日自己一個食飯 自己一個返屋企 咪又係咁 你又想social 又想做毒撚 讀唔掂又賴三賴四 條路自己揀 扑街唔好咸

可以
Hi毒撚

Hi毒丁

讀多排就會做返自己

屌悶嘅事候未去social 就exam未溫書囉 唔去一兩次班fd就屌尻你 你都唔係同佢地好交心姐 仲有基本上其實你係識到一啲真心朋友係應該覺得enjoy 關係相向嘅 你唔拎個心淨係覺得social緊 我都唔想理你啦 part time 你想做幾時都有啦

放鬆D啦，我初入大學嘅時候都係得自己一個，初時都係有啲唔慣，但係呢耐咗就會慣，有時其實要享受一下自己一個嘅時間，因為只有自己一個嘅時候先可以做返自己。要離開啲豬朋狗友永遠都唔會太遲

連登真係好溫暖

咩u? Be fd?

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》